有無IT高手 可整個fb fc生成器玩下？

見到呢張圖勁正

好少玩Facebook
如果你畀多D資料, 搵多幾張唔同既圖, 仲有Link
講堆想要咩效果
唔難整到